有一個方法破警方發出反對通知書？

就係唔申請不反對通知書
無明確遊行集會 佢點都無得發出反對通知書掛
宜家有無不反對通知書
示威者都會遊行到 見721 727
而黑警最後都會清場
所以有同無都無咩分別
亦唔會有召集人或發起人要承擔被捕風險
當然 可能會少咗d和理非 少咗人數
不過宜家黑警點都唔會批 咁不如唔申請
純粹靠文宣宣傳活動

Ps:朋友同我講 我代po

Push

政府棄權

已經唔需要再申請呢d佢唔批之餘重會拉個申請人

啱 琴日夢遊果陣都諗緊呢個問題
申請黎都無意義
大家都心照不宣

「鬥無賴」建議下次申請遊行用「降低食物中的油和糖」做牌頭

但要有宣傳，新聞媒體唔會下下報導網民自發行動

其實咁樣唔係破
同直接唔申請無分別
佢仲可以屈鳩你非法集結

不過你啱一點
差佬依家點都會清場

一直以黎
文宣宣傳都有做緊嘅
不過係有不反對通知書會多咗和理非同驚犯法嘅人一齊參加
大部分真係會參與嘅 其實都會用手機接收資訊
只要迅速達成共識並係網上散佈資訊出去 影響應該不大

有冇可能申請A(例如中環)不反然後全部人去B(例如元朗)聲東擊西
唔好靠tg channel而係單對單咁傳
雖然係難但係香人最擅長創造奇蹟

佢點都屈非法集結
見沙田果次就知 有都唔會有用
之所以話破
係因為黑警應該無得就咁發出反對通知書掛
都無人申請集會遊行
嚴格黎講都無得反對？

咁呢個可能開咗兩條戰線？
一邊純和理非 一邊夾雜咗勇武？

推薦人人上網接收資訊

所以朋友希望大家可以達成共識
唔好覺得今次係最後一次乜乜乜
因為以後可能唔會批不反對通知書而灰

你先去申請個撐警遊行，佢以為你藍絲比你。
實際個日就撐佢老味

但仲有個問題就係發起人或申請人要承擔被捕風險

建議同時申請幾個地方遊行，分散警方部署
遊行當日再集中一個地方，清場就轉去第二個地方

下次入紙申請者 遊行當日去外國旅行

我覺得會容易造成資訊混亂 到時未必個個都清楚下步點做
同埋佢應該全部都唔會批

就小弟理解
無論係佢地反對定係無申請
差佬都係叫呢隻做未經批準既集結（同非法集結唔同）
清場拉到都係告同一條
所以意義上分別唔大

驚抽後算賬
走得一陣 走一世咩
隨時返黎隨時捉

同埋對家可以預早佈防，而家根本申請比人拉

意義上就係保咗發起人
一個都不能少

但至少唔會比人告煽惑非法集結

之前睇po
有個巴打話自己係申請人之一
話當日有d咩嘅話 佢地要承擔風險
所以應該唔關當日有無係現場事？

今晚都已經可以

流動性強就係我地優勢，警方需要部署需要時間就係處於劣勢，要好好利用

呢個真
機動性都關鍵

香港人是食腦，出一份每星期既美食推介。
例如:週未柴灣邊度下午荼推介，先食乜乜乜，最後食乜乜乜
咁都會明呀，推介者無指定日期，參與者只係消費

其實有招都ok
之前721轉場落中環果陣
有人用airdrop提示人走

到時可以透過airdrop改名同sd圖叫人走 增加資訊流動性

睇我上面個cm

點解一定要破？
既然申唔申請都一樣，將精力放響破其他野一樣

agger
現場臨時決定轉場都係好主意
總之逼佢地跟我地行而唔係佢地set好晒野等我地

唔申請咪破咗…
都無花幾多精力姐

push

資訊混亂呢個問題就一定，但反而係好事，因為代表警方都掌握唔到遊行人事下一步想點
和理非作用就係人多，幾個地方遊行，九龍人咪去九龍，港島人咪去港島，每個地方有幾萬人已經夠保護到勇武派，勇武派想去邊支援咪即場傾掂過去囉

出席人數少過30人唔洗申請
33334個團體同時遊行就100萬人
毅進制都唔洗用

到時現場可以用airdrop傳播資訊

咁如果搞雙胞/三胞點算
咪分散咗人流

總有長居外國巴絲吧
網上發起就OK

反正大家已經知道星期六同日一定有野搞 就算和理非都一定知

下次只需要有個地點就得

推

警犬一樣會分散
和理非分散人流無問題，有幾萬人就夠，勇武可以隨時轉移陣地不被發覺

呢個真，既然已經不服呢個政權，點解仲要同佢張爛鬼不反對通知書妥協，下下都開哂底牌畀人睇？咪傻啦
經歷過721同727之後，我覺得有d 策略、佈局同走位需要重整，而且都要諗方法彌補係呢個平台發佈消息既弊端：太多計劃被公開，敵方睇穿哂，又容易被有心人分化同渾淆視聽，削弱手足們對整場爬山運動既志氣同鬥心

平均分就話姐
如果一邊幾萬人，一邊幾百人
咁人少嗰班兄弟咪仆街

都比人反對左
仲點關佢事

無不反對=無得反對。

上面咪講左咩區人去咩區
少人你都唔會衝啦
同埋即時轉地方容咩易

最後一秒先遞交不反對通知書申請，得唔得？

係是但搵個人申請，被拒後，申請同傳媒講"被拒絕"三隻字。
之後當日申請者唔出席活動，去睇下戲，keep住張飛。
咁就冇事。又有媒體宣傳，市民又知活動被拒。

如果全部人去得警察會唔知咩
連登,tg乜鳩都滲透晒啦

申請遊行 -> 被反對 -> 主辦方叫大家唔好遊行 -> “示威者”互不從屬 行街發夢做自己嘢

係唔係都武力清場 ，申請嚟做乜

基本法寫明有集會自由 班狗搵藉口打人姐